有d掛住真真 點算好.. (心急人上)

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

me too

禾刀系 佢成日唔返學 禾一個禮拜都唔知有冇見到佢一次...

典算好.. (偷偷地覆)

佢叫我陪佢一齊去旅行 但係佢成程無理我 佢自己去左同老母玩..== (偷偷地覆)